MBC瞬間變湖南衛視

仆街啦 好地地搵韓仔韓妹唱歌跳舞係唔得嘅 做乜搵WayV隊柒碌護旗手上嚟==

☆精彩回顧☆
香港之光黃旭熙：我是护旗手！

SuperM album pre-order排名

蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

笑到我 蝗旭熙真係無人care

中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

下==無人覆我好7

gchi✊💘

白頭佬遲早會幫你推返上嚟啦

好

想問點解佢纏住樓主唔放

難得我諗到個title咁funny..

叫佢含撚死啦

你真係好好

抽我水?==

好人卡?

你好到我都唔知點算好..

Δ~~~~Δ
ξ ･ェ･ ξ
ξ ~ ξ
ξ ξ
ξ “~～~～〇
ξ ξ
ξ ξ ξ~～~ξ ξ
ξ_ξξ_ξ ξ_ξξ_ξ

因為樓主反姜敏喜(喜喜)
激嬲左白頭佬

up乜==

弱智?==

哇靚到癲咗

尋日睇睇到扯能左...想攬實佢 雙手穿過佢腋下一邊感受佢腋下的溫度同濕度一邊抽插佢
但今日睇jer冇左反應...想問下係咩一回事....

話咗你JER囝回哂塘==

jer仔

又想被我打？

乜佢唔係假膠咩